[英式桌球] 有冇巴絲有打？

新手 想睇下有冇巴絲有玩開
可以一齊開個group 一齊打下傾下？

自推

十連推 2

十連推 3

十連推 4

十連推 5

十連推 6

十連推 7

十連推 8

十連推 9

十連推 10
輕鬆

新手

新手x2 有冇興一齊打

桌球壇燈神在此

近幾個月都愛上左

新手點練好

我現在人在旺角 有冇人黎打

多打 多練 但最好係有個識打嘅帶自己

[桌球][月經] 休季期間 - Q School 2019

入嚟傾

男女老幼 都歡迎入黎交流下啦

打line up練穩高中低cue先

有冇九龍東打

九龍東邊度先

Lm 多數金雞5樓打

九龍灣精英

荃灣金星

荃灣名將

我多數金雞20 22 巴打加個tg 傾下？

有冇人打開觀塘明智/旺角金雞？

20 22 d枱好舊

20轉左手翻新左啦 靚左好多

推

最近開始有性趣

20咩價錢?

而家好似都要百幾蚊一個鐘 plan 就唔知有冇
轉左手裝修之後都冇乜再上去了

巴打有冇興趣一齊玩下？我都係新手

去開觀塘順利打
巴打有冇興趣一齊玩下? 利申： 新手

係咪有group?

旺角打開留名

有冇興趣加個tg傾下？

不如開個tg group

好，但係我啱啱開始用tg，唔識開gp
不如你開？

荃灣沙田大圍有冇無煙既場

有無無煙場介紹

尖沙咀水兵

開左加我丫

開左唔該放link上黎 plz

有冇真。新手 出到黎個個都奧蘇咁

我係真.新手

真新手
起break絕不過10度